---
sidebar_position: 1
---

# Cool-Yeah (Baca: Kuliah)

Yups pada bulan September akhir akhirnya aku memulai kuliah. Begitu pun denganmu, kan? Akhirnya ada kegiatan positif
yang bisa aku lakukan setelah pulang bekerja. Selain itu, aku pun bisa mengalihkan luka dan perasaan kesepian pada
kegiatan belajar di perkuliahan.

## Phase 1

_Now I have a lot of friends_ yeayy. Karena aku harus mengetahui setidaknya nama dari masing-masing temanku di kelas ini, akupun mulai
untuk melihat-lihat foto profil dan nama-nama teman. Seperti biasanya, sifat "Kepo" aku dan _curious_ pun muncul, aku lihat satu per satu
detail akun teman-teman di kelas. _Finally_, aku tertuju pada salah satu mahasiswi. hmmmm, sepertinya aku tertarik. Bagaimana tanggapanmu?
Fotonya di LMS seperti berikut:

import { SafanaLms } from "./../../src/components/CoolYeah/SafanaLms.jsx";

<figure>
  <SafanaLms />
  <figcaption>Profil mahasiswi yang aku kagumi</figcaption>
</figure>

## Phase 2

Walau ada teman yang aku sukai dan kagumi, tidak serta merta aku langsung ingin untuk mengenalnya. Karena Farah bilang:

> udh ada pawangnya semua ey (Baca: semua mahasiswi di kelas udah punya pacar)

Dan itu yang membuat aku sedikit sedih, karena ya aku mengasumsikan bahwa semua mahasiswi, termasuk Safana telah memiliki pacar juga.
Selain itu, memang kamu tipikal cantik mana mungkin tidak punya pacar kan? hahaha jadi ya aku sedikit putus asa untuk menyukai kamu.

import { ChatWa } from "./../../src/components/CoolYeah/ChatWa.jsx";

<figure>
  <ChatWa />
  <figcaption>Mulai move on dan mencari "Teman"</figcaption>
</figure>

## Phase 3

Karena "mungkin" Farah lebih mengetahui mengenai grup kelas "cewek" dan _maybe_ kalian para mahasiswi telah bercerita satu sama lain bahwa
kalian sudah memiliki pacar, aku sudah tidak bisa berbuat banyak. Cukup menjadi _secret admirer_ saja dan biarkan rasa suka ini bosan dan
hilang dengan sendirinya. _Please let me to be your admirer in silence_.

import { AboutSafana } from "./../../src/components/CoolYeah/AboutSafana.jsx";

<figure>
  <AboutSafana />
  <figcaption>
    Berharap dapat sekelompok denganmu di Pendidikan Karakter
  </figcaption>
</figure>
